潮牌evga 2080ti

無啦無啦我都買左evga牌既卡 molamola

未入手，係咪可以慳返？

咁個火牛有冇出事

正

有無多d新聞？

樓豬又發功

應該strong hold 咗大量1080ti

千字文呢

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

多謝樓豬為我呢啲窮撚發聲

好似有1080
不過最後解決方案係有疑惑既用家可以寄返去搞
佢會加塊散熱貼畀你

記得個型號好似係FTW

就算係真

都唔好因人廢言

唔係高登潮文黎咩

未睇過

我真心咗？

唔知....
查實都唔會過O個邊睇野

呢期N卡大爆炸咁款 幾乎日日茫住巴哈

靠你report

盡人事啦
前排想收隻EVGA GQ 750W
唔記得邊度睇 用G2版本2年就瓜左,搞到淆左底

呢加諗住都係畀多少少用返海盜船算

著過火 不了

屌 唔撚係呀